其實朝早6-7點裝修黨鐵先可能最有效

1.一大班市民街坊返工，市民人數一定可以cover到手足逃走

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

2.迫到D狗出黎，市民一定混亂就可以順便和你塞
3.D狗一定唔敢朝早亂射TG，就算射都一定係助攻
4.D 狗點都分唔到邊D係等車定集結，一定唔會亂拘捕

最怕朝早變左市民vs義士
好多都會屌阻人搵食
當然亦都有一班想被罷工既人

頭班車時間無乜人咪得

咁早無乜人返工

女仔入

頭班車係好多人嫁

「緊急」要草船借箭！！！

.

唔止謝sir，連er er er sir都……